有種幸福叫住得近

同女朋友long d 緊 但住得超近
每次返黎 見面都超方便
隨時可以出黎食野
見嘅時間分分鐘多過住得遠嘅人

有一種悲痛叫這麼近那麼遠
明明連在一起，但又不能常常走近

利申：日常生活都有著面褲同底褲，隻手唔係成日見到條丁